<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Legals on Mark Cheret</title><link>https://new.cheret.de/legal/</link><description>Recent content in Legals on Mark Cheret</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>This work is licensed under the MIT License.</copyright><lastBuildDate>Wed, 12 Feb 2014 22:54:32 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://new.cheret.de/legal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Haftungsausschluss</title><link>https://new.cheret.de/legal/haftungsausschluss/</link><pubDate>Wed, 12 Feb 2014 22:54:32 +0000</pubDate><guid>https://new.cheret.de/legal/haftungsausschluss/</guid><description>Haftung für Inhalte Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen.</description></item><item><title>Datenschutzerklärung</title><link>https://new.cheret.de/legal/datenschutzerklaerung/</link><pubDate>Wed, 12 Feb 2014 21:50:04 +0000</pubDate><guid>https://new.cheret.de/legal/datenschutzerklaerung/</guid><description>Datenschutz Die Nutzung unserer Webseite ist in der Regel ohne Angabe personenbezogener Daten möglich. Soweit auf unseren Seiten personenbezogene Daten (beispielsweise Name, Anschrift oder eMail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit möglich, stets auf freiwilliger Basis. Diese Daten werden ohne Ihre ausdrückliche Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben. Wir weisen darauf hin, dass die Datenübertragung im Internet (z.B. bei der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Ein lückenloser Schutz der Daten vor dem Zugriff durch Dritte ist nicht möglich.</description></item><item><title>Datenschutz</title><link>https://new.cheret.de/legal/datenschutz/</link><pubDate>Fri, 01 Jul 2011 06:28:02 +0000</pubDate><guid>https://new.cheret.de/legal/datenschutz/</guid><description>Datenschutzerklärung Wir freuen uns sehr über Ihr Interesse an unserem Unternehmen. Datenschutz hat einen besonders hohen Stellenwert für die Geschäftsleitung der CHERET - Visual Storyteller. Eine Nutzung der Internetseiten der CHERET - Visual Storyteller ist grundsätzlich ohne jede Angabe personenbezogener Daten möglich. Sofern eine betroffene Person besondere Services unseres Unternehmens über unsere Internetseite in Anspruch nehmen möchte, könnte jedoch eine Verarbeitung personenbezogener Daten erforderlich werden. Ist die Verarbeitung personenbezogener Daten erforderlich und besteht für eine solche Verarbeitung keine gesetzliche Grundlage, holen wir generell eine Einwilligung der betroffenen Person ein.</description></item><item><title>Impressum</title><link>https://new.cheret.de/legal/impressum/</link><pubDate>Thu, 13 Aug 2009 12:32:36 +0000</pubDate><guid>https://new.cheret.de/legal/impressum/</guid><description>Angaben gemäß § 5 TMG: CHERET Communications Mark Cheret Gaisbergstraße 1 83404 Ainring
Kontakt: Telefon: +4916097288126
E-Mail: mark@cheret.de
Umsatzsteuer-ID: Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß §27 a Umsatzsteuergesetz: DE253754676
Verantwortlich für den Inhalt nach § 55 Abs. 2 RStV: Representative of the Press European Journalist Legitimation 21-01-12268 8 IPC-EU VG Bild-Kunst Mitgliedsnummer 4086708 Mark Cheret Gaisbergstraße 1 83404 Ainring
Quellenangaben für die verwendeten Bilder und Grafiken: Produktbilder vom Hersteller des Audio-Equipments Weitere Bilder sind entweder gemeinfrei oder © CHERET Communications / Mark Cheret</description></item><item><title>MIT License</title><link>https://new.cheret.de/legal/license/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 2009 12:00:00 +1000</pubDate><guid>https://new.cheret.de/legal/license/</guid><description>MIT License
Copyright (c) 2009 CHERET Communications
Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy of this software and associated documentation files (the &amp;ldquo;Software&amp;rdquo;), to deal in the Software without restriction, including without limitation the rights to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is furnished to do so, subject to the following conditions:</description></item></channel></rss>