<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title>lifebeat podcast - Category - Mark Cheret</title><link>https://cheret.de/categories/lifebeat-podcast/</link><description>lifebeat podcast - Category - Mark Cheret</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>This work is licensed under the MIT License.</copyright><lastBuildDate>Thu, 16 Apr 2015 22:39:44 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://cheret.de/categories/lifebeat-podcast/" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>LBPC#037 – Ethical Fashion mit Fikay</title><link>https://cheret.de/2015/04/lbpc-037-ethical-fashion-mit-fikay/</link><pubDate>Thu, 16 Apr 2015 22:39:44 +0100</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.de/2015/04/lbpc-037-ethical-fashion-mit-fikay/</guid><description>Interview mit Karlo Baker von Fikay Fashion UK LBPC#037 - Ethical Fashion mit Fikay Shownotes Ethical Fashion ist ein immer mehr in Mode kommendes Konzept, bei dem die getragene Kleidung in ihrem gesamten Herstellungsprozess ethischen Prinzipien folgt. Accessoires von Fikay Fashion bringen alle ihre eigene Geschichte mit.
Teilnehmer: Mark Cheret und Karlo Baker
Fikay Fashion Online</description></item><item><title>LBPC#032 - Kraftausdrücke</title><link>https://cheret.de/2015/02/lbpc-032-kraftausdruecke/</link><pubDate>Mon, 23 Feb 2015 15:50:44 +0000</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.de/2015/02/lbpc-032-kraftausdruecke/</guid><description><![CDATA[LBPC#032 – Kraftausdrücke  Shownotes  &ldquo;Liebe Hörerinnen und Hörerinnen&rdquo; &ldquo;Pizzaservice sollte immer Vorfahrt haben, das ist wichtig! Menschen könnten in der Zeit verhungern.&rdquo; Berlin, Check! - LeFloid ist in Berlin&hellip; Kraftausdrücke im Hip-Hop ManFisher hat 9 Alben produziert, 2 davon Hip-Hop Menschen dürfen Fehler machen, wenn sie daraus lernen Challenge: Coole Texte für Hip-Hop Album schreiben (evtl. mit christlichem Bezug) mit Verzicht auf Kraftausdrücke man kann auch Rappen, ohne Andere niederzumachen Was ist eure Meinung über Kraftausdrücken in Medien?]]></description></item><item><title>LBPC#031 – Von 0 auf 100</title><link>https://cheret.de/2015/02/lbpc-031-von-0-auf-100/</link><pubDate>Fri, 20 Feb 2015 14:12:42 +0000</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.de/2015/02/lbpc-031-von-0-auf-100/</guid><description>LBPC#031 – von 0 auf 100 Shownotes 1. Part &amp;ldquo;Frommes Land - um Gottes Willen&amp;rdquo; Übersinnliches aus der Region von 0 auf 100 Absturzgefahr für Menschen aus christlicher Erziehung ist hoch der Nullpunkt von Mark Cheret Gott gibt den Menschen einen freien Willen Nicht alles ist gut für uns Gabe der Führungspersönlichkeit 2. Part mein rechter Platz ist frei, Gäste sind gerne willkommen ManFisher arbeitet 24/7 und feiert 24/7 die Schenkerei von Dingen ist Nachahmungswürdig Hörerfeedback mit konstruktiver Kritik ManFisher&amp;rsquo;s Hoffnung: Wir wollen euch gewinnen, bitte bleibt dran Amehra Strex: Wir wollen euch erreichen Benjamin Makatowski: Dudes und Dudetten wir spielen euch nichts vor, wir sind echt Danksagung Vielen Dank an Maria für die Spende einer Schachtel Schokolade!</description></item><item><title>LBPC#030 – Signature move</title><link>https://cheret.de/2015/02/lbpc-030-signature-move/</link><pubDate>Fri, 13 Feb 2015 22:39:44 +0100</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.de/2015/02/lbpc-030-signature-move/</guid><description>LBPC#030 – Signature Move Shownotes SIR, Ja SIR die Erde dreht sich Themenliste von Zuhörern Lederlappe Signature Move LeFloid Ray William Johnson VLog der Medien ManuFaktur Asylkultur in Deutschland Naziproblematik Länderfinanzausgleich Kulturelle Identität der Bundesländer Teilnehmer: Mark Cheret und Samuel Antosch
Diese Folge wurde am Freitag, 13.02.2015 produziert.</description></item><item><title>LBPC#020 – Gangnam Style</title><link>https://cheret.de/2012/10/lbpc-020-gangnam-style/</link><pubDate>Mon, 29 Oct 2012 19:16:23 +0000</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.de/2012/10/lbpc-020-gangnam-style/</guid><description>LBPC#020 - Gangnam Style Shownotes Wieder zurück nach einer enorm langen Sendepause. Die Themen liegen Bereit. Aus aktuellem Anlass gehe ich zusammen mit Joni auf den Song ein. Nach diesem lustigen Einstieg geht es direkt an die Thematik. Aussage des Songs / Videos
PSY – Gangnam Style Welche Entwicklung das Ganze genommen hat Über den Eintrag im Guinness Buch der Rekorde Diese Folge wurde am Montag, 29.</description></item></channel></rss>